[入間人間][百合]安達與島村動畫化決定!

【特報！】女子高生2人のゆる～い日常ストーリー『安達としまむら』がTVアニメ化決定！！！！安達としまむらのちょっぴりトクベツな関係がアニメで描かれます！続報は電撃文庫MAGAZINE、電撃文庫公式サイト、電撃文庫公式Twitterなどでお知らせしていきます。乞うご期待！

舞台係安達村?

動畫化謊壞好過啦

正
第一眼見到呢個消息仲以為自己睇錯 無諗過真係會動畫化
好期待見到安達打電話果part

呢套又係唔知點解冇動畫化

得一季都唔知做唔做到呢幕

應該做到夏祭TIM

其實可以做得好快 隨時追到依家進度都得

因為動畫化難度極高

屌，唔知點解睇成崛與宮村動畫化

我呢家淨係擔心係邊間公司做

淨係靜態畫應該冇乜問題 最多同やが君一樣有d位偷下時間咁

希望搵到SHATF做